屌奶星，以後連登班細蚊個個做野一唔開心就擺上網咪好唔得閒

邊個係職場多多少少未比人蝦過呀

睇嗰個算唔算得閒?